[I/A] PES MOBILE 2020-21 (292)

2021 pes mobile 更新日期

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

用住巴go 5 go

topic so boring

巴神無敵大on9

請pin

no game to play excited

中秋洗唔洗開工

要
屌你的阿媽 又彈下結他

我操

lm

老鐵怎樣了

go?

Cnm sb

中秋你注定一人

I love you

ok go now?

中秋節快樂

ok go?

go

No

既然追不到女孩子 就追男孩子吧

今晚用邊隻condom?

go now

邀我

ok

大家中秋節快樂

sor me fucking lag

Lag cfu

sosad下次再打，我都就食飯了
btw個新陣幾好J進攻好流暢，老馬都有火

park撞唔贏wan bisaka

都係輸
第一球輸反擊後
己下令亞洲隊全軍退守
可惜朴智星守唔住雲比沙卡

兔用bug

橙

wan bisaka身體質素 速度好屈
嗰吓專登同你隻park one on one
真係贏

諗唔到其他日本仔有咩人夠撞
南韓謝拉特？但太慢

大家國慶快樂

隻dmf legend呢

皇馬迷點睇

Me girl

用過1－2埸 熟練度太低

No need use

入真馬已完夢等退休，仲搏乜

加盟以來入得一球

白逗人工

有一球入算比面，退休了之前咁搏都係為左入真馬

日本仔普遍冇速冇身體質素

隻legend pes2021 練下啦

憑自己實力入皇，點解要仲咁勤力?

講開又講，世3好似又肥咗

攞唔切出黎咪仆街

yes 日本仔腳下功夫同傳波幾好

反而泡菜仔 就有身體質素 中後防平均都有米8 d中後埸腳下功夫就無乜 睇親佢地都好暴力 打mma

堅 係肥左
車仔成功水左皇馬

隻legend dmf垃圾黎，唔襟撞

睇比賽minamino 身位好似有進步

其實點解佢去到皇差左咁多
有冇皇迷解釋下 冇點睇開佢

Pes minamino 好好用

心態問題啦

向巴利學習
下年番車仔

我係車 應該佢係車累積落嚟唔少傷
主要係車以佢做核心 而真馬唔係

歡唔歡迎佢返黎車仔 再做核心

車仔而家唔適合佢了

佢唔攞出嚟的

係車迷心中佢已經係叻盡 至於重返 我覺得留低一個美好回憶就算

咁又係 唔啱踢真係冇辦法
車迷今年真係一言難盡

咁把炮

一陣落唔落去燈籠？

呢個真 有時番黎未必踢得番起 好黎好去算

係

啱

下年中場線
vieira rijkaard matthaus？

係...

Idk 不過我而家棄左列卡特用韋拉 感覺行軍順左
Cmf紅碧太屈 有基本防守 又有射 經常keypass
馬圖斯全能

我覺得db7最屈係將普通機會變做黃金機會

係呀係呀lag la lag la

連登jigboy

我 vieira 打防中最大問題係好易傳失

技術問題

廣巴玩？

之前你話cmf db7差 dim see

知你百發百中啦
父親節快樂

唔好掛

食緊飯

唔攞黎傳太高難道既one touch pass都ok
傳正常短傳 不過列卡特都屈 韋拉貪佢前插頻率高

而家試真

你條仆街真係成日9up

屌 真係唔係9up

Won’t listen to your pes opinions again

Jiggal

電莖:爸爸唔好唔要我

Forlan+T9真心勁

Jig9ry

點睇佢負責開po

射波柒柒地
利申 無

creative lag dog

兔仲go5go

威囉 叠馬囉

eat rice

今晚屌番個文興先啦仆街仔

射波列卡特勁過T9

我細帳中左van ba

列卡特真勁 又硬又射得

我不知道你真的會就這樣離開

對不起這句話太難說出口

我中左 van de ba

其實t9有致命缺點 空哂easy chance成日炒所以唔夠reliable

有冇佩老大食評

係 單刀射斜 頭槌空龍頂出界 但都仲係好撚中意用

個人問題

One of the best im cb in game

哦

Same

主要係遊玩性+實力都有

唔岩聽嘅說話你唔想聽

Queensway 個間仲好食

出埋gold bo 後防可以咁
Maldini gold bo Puyol beckanbauer

U recently always 9up but not play

落鏟快準 位置感好 搶波勁 好難背住佢轉到身

Pro 9upper,my dream is do pes mobile pro player

走位勁路明都幾多下

我碧根換vvd 碧根唔太穩

其實路明都好勁 走位捉唔到

唔知vvd今季乜料 我睇老鐵話高列改到變左垃圾

走位一時時 射波 盤球係bug

我食緊月餅

My dream is to be pro 9upper and somehow I have achieved it

有puyol 唔洗高列啦

Traditional?

yes
雙黃
好飽

Can My goodest English live in England

Rich

冰皮＝垃圾

Beckanbauer 打右閘解放進攻其實zanetti 最勁不過已del

開始覺得高登係菊花扮

Speak Mandarin is good enough. English for poor people

庭鐘意食月餅?

Cantonese is good enuf

Me and golden sword =pes po best 9upper and Analyst

Have u go see premier league

點解

奶皇

兩個都係成日9up當秘笈

試吓先

fp vidal 右閘最勁

我不是9up

高列反華
依家班老鐵好嬲

Me and you pes po最強分析師

架仔好撚中意用巴里奧斯
不過睇落真係好實用

你也是老鐵

辣殺

平民版 vieira
仲要係 anchor man

Pes po 理性分析

無話鍾唔鍾意，但今年無買

We can do YouTuber

佢數值分配得靚

得翻1k gp
希望30抽內中到

成日懷疑mid足球page係你開

What the hell is this

賣左教練未先

Ig足球page 本地既 個版主講野幾撚正

屌 我知了 中場發電機

咁讚我

Yes 你同佢講野語氣幾似
加上2個都串77

師姐當然正

Pes mobile channel :golden and tangerine
最強pes 走向分析 球員討論
我負責屌gameplay 你千五分負責打gameplay 比人睇

我就好似c羅咁 獨一無二

you 7up

睇黎1日可以破10萬dislike

I watched gor West Ham vs Crystal Palace

你地玩得咁柒廢 抽乜都無用啦
打生打死得嗰1500咁上下 連日本仔個波皮都掂唔到

Cheap shit
I watched chelsea vs crystal palace last season

Dislike冇所謂 最緊要click廣告 等我地生活得有專嚴

日本仔偏高分

你地偏廢

上條蛇可扭爆日本仔

靠你

屌 呢個真
開多個英文channel 巴神負責打理

操你

唔知點解不過呢隻game不嬲偏心自己國家

香港頭10氣焰

都係波皮黨only

好佢負責翻譯我吔片做英文 加教人用中超隊

波皮都掂唔倒

佢地似多人玩 質素差好遠所以易刷 上次千六條友比你炒六粒

我蕃薯黎 連登最強不嬲係wai 兔

教人用中超隊可吸納老鐵粉絲

謙

唔知係佢特別廢定點

謙莫域

啲大陸仔嘅回應

最後一日先賣

話說今日由左兩次同5xx分玩
真實分數

go未

域奇林拔

牆都冇得翻話人this is not real

要打online challenge先

操你媽的庫尼巴利

@巴神 英國有無e d
多5多鬼佬食

無 咪on9
Thats DISGUSTING

師姐鐘5鐘意食炸大腸

Mmd 酒樓嗰啲先會食

beer gum sick sik

拔絲香蕉

U sik nandos la dllm

蕉唯爾 chilwell

呢個係咪更新最後一個box draw真係儲一年差唔多1000萬gp呢兩/三月用到得返200萬go每次都清pool legend

唔好咁謙虛

nandos has chicken liver

食串炸大腸再抽啦

啤巴食豬大腸鐘意有屎定冇屎？

無屎

cls

我而家三中場都係一啲易傳失

ribery 都反華

操你媽的里貝里

he is Chinese wor

球王Balitotelli

香港高登 球王Balotelli

你好

Any p? Play 2

What happened to Ribery

See his ig

2084個mv條女 好撚正

正過打飛機？

收嗲

高小曼太正

睇耐左麻麻地 始終太瘦 一開頭都覺得好正

收皮啦又轉馱

2084個條真係好撚柒正

Serco store個店主都好撚柒正
賣女装既我照follow

呢個我反而麻麻 純綷陽光feel

u 打手？

屌 佢係靚賣馬筒我都會follow

可能係我個type

你有冇follow?條女係直頭完美

高登喜歡短髮的女孩嗎？

post here

佢賣棺材我都照follow 屌你老母

喜歡漂亮的女孩

我鍾意長頭髮多d

跟

漢奸

anyone p一場

其實係咪全部相同一個人

咩？
佢有好多店員 有個wattttt都唔錯

同埋佢地影相超撚勁

認祖歸宗啦

_wattt 可能啱你type

咁你話完美果個係who

高登變態佬

Serco 短頭髮 老是常出現個個

其實我都唔係follow好多女 不過第一眼見到實在太靚 冇得唔fol

今天集体没脑子？
厄齐尔
普约尔
内马尔
库利巴利
里贝里
登贝莱
西索科
博阿滕
比达尔
本纳赛尔
卡卢卢
这几个逼赶紧死

好撚正

屌你emoji都copy埋

好lag 搞乜

勁lag

係幾靚

Wucfu識貨 正撚到癲

你中意wattt多過serco?

follow左好耐

桑桥

还有皮亚尼奇

你serco 粉絲

第一眼見到諗都唔撚諗就fol左

Serco唔會太瘦
如果wat再執下個髮型會再靚d 佢而家呢個有d蠢

喂

还有多点这种表情符号吗 老子想存一下

好文青feel

U see see mayswk

收嗲啦

佢地d style都係文青

Who來

仲有冇ig推介

咩事

这逼辱华

我鍾意大波

princejoyce

秋仔 你出黎

我去開間salon 個髮型師既其中一個客

咁有關係啊

冇乜 我都係主要睇開serco同2084條女

咁佢話who黎

我搭開個架地鐵 其中一個乘客

佢整完頭個張相好靚 即刻follow左

who

屌

咁＿ltyy＿呢？

Mayswk

做咩

不是我杯茶

I only want you

Ok gabrielpang70
靚仔黎 啱你

我黎😂

佢186cm高

Follow me cristiano

咁又點😂👍🏻

followed

你175

你185？

140

點解serco咁撚正

因為佢正

Angela>all

Thx

排骨

Respect plz

拍dear Jane個mv個時幾正 睇得耐唔正

收皮啦屌你老母

Btw平心而論 d大陸妺好撚正

邊隊球隊最奶共?

例如？

真

英雄所見略同

man c

Duebass

驚見上條蛇

橫街內 你面紅

屌你比個瀨屎我

張曦雯都係好正

點睇abc bbc嗰啲type

this呢

超級低配版

啤咩料

冇乜特別

佢taste

我以前覺得好柒 人大左覺得呢啲type好淫

食番j sin

珍
巴神有無去shoreditch食j

陳瀅係我條女

之前你係咪話鐘意熟女

咩叫食J

有没有人覺得短髮的大姐姐很吸引？

係 睇av睇三十路

Joint

請舉例說明

吹細左 明明+20

佐佐木明希

點解係去shordetich食

好多night market 入面d homie
好似啲貨櫃整出黎 然後有收入場費 有無去過

無啦我正當人
你死蒲友

anyone go

食下野 飲下酒姐 啲鬼好鍾意去嗰度

覺

我喜歡的那個她

啤巴老婆

麥鈴鈴？

戈登 我打算抽皇馬咸

支持

定蘇0

睇下風格 數值係點 同埋髮型
曼個張 個頭好撚柒

好似係長頭髮？

我有愛

有長有短

U好似皇迷？

Ucl group :juventus vs Barcelona

希望你唔好又一怒之下變佢做gp

美斯對c朗
有生之年可以再睇多次

吹牙

如果係全能中場我抽撚爆

魚拉突

全能中場咸=垃圾

好撚勁喎

又可以學下咩叫足球

如果icon靚仔已經值得抽 反正一定勁

Konami可以將世上最靚仔既人整到咁柒

我都ok似db7

咁啱既？識我d人都係咁同我講

Gg 獌

Me db7 you db7 db7 brother

👌🏻👌🏻

why?
曼聯有般奴
係C朗拿度親點的葡萄牙國家隊未來隊長

Red matthus red gold bo red rm db7 三大目標

車好運到

曼聯要打德甲勁旅 有南韓前鋒黃喜燦既RB萊比錫

第三檔次抽完
A 拜仁 馬德里體育會 薩爾斯堡
B 皇馬 薩克達 國際米蘭
C 波圖 曼城 奧林比亞高斯
D 利物浦 阿積士 阿特蘭大
E 西維爾 車路士 卡斯洛達
F 辛尼特 多蒙特 拉素
G 祖記 巴塞隆拿 基輔戴拿模
H 巴黎 曼聯 RB萊比錫

@師姐帶埋我轉會

有冇馬賽對波圖睇

真係有

車仔夠老西踢?

自問自答

馬賽對波圖

No one so me

Hi bb 😘

@吉
今晚上月兒特別的圓🤙🏻🤙🏻🤙🏻

終於等到

不及巴神的八月十五圓

次名都夠出線

你睇過？

牛逼

依，2021有IM謝拉特喎

曼魚又要打歐霸

melodic rap 好聽🤙🏻

go？ 我要報仇了

we go help u train train?

ok show you my real power

Rap only listen eminiem

庭我地go5go
拜仁 馬德里體育會 薩爾斯堡 莫斯科火車頭

拜仁

You only get one shot, do not miss your chance to blow
This opportunity comes once in a lifetime

go 1

球會？

有歐聯打未，只可以用呢32隊

教練都要跟翻

go得

咩陣黎

又有新盃 靠杯喔

3313囉明wai巴話我個陣sexy未

邊個教練 我都想要
你呢個陣練好防反可能勁

挑機未

未得閒sim滿

最後嗰張

Anyone go

燒很牛

go agn la me serious play play

Sleep

Ok show U 破最愛陣

啤巴盡力了

中秋快樂 88

此陣太牛b

Apex街場d人真係好撚廢 單排悲歌

有無人go一場

真.go得

play wt

我地今日果場未打完

正常

U giggs strong

咁都比你估到射中間
me門柱stronger

pirlo 經典係射中間

有無興趣打 我有最強球員

冇乜

所以無問你 知你無興趣

沙拿仆街射球都入

無人同我打

again?

你太勁 無人敢打

每日夜訓好咩

啤講真話

久美子
go bb

Sor lor

好玩

quite good

屌母

你母

食撚屎啦

俾你虐待我破蛋嗰下好開心
go

系統bug，無幾可費明奴轉到身

given

again

今場即刻紅晒

呢場啲轉身即刻7晒

你mvp紅態 無計啦

go real last

瞓了

輸贏由個ser決定，贏唔代表打得好，只係系統獎勵

No one play with me

p?

so much feel

今晚阿仙奴下場

利出副選

btw 你好勁
近排我好似廢左-.-

好明顯係個ser勁, me遠射就入，u就中柱

me no excuse la
自己射得唔好都係原因

近乜撚嘢排

yr id?

啱喇 你rubbish

最後t9嗰球都唔係頂得好

686542773

啱 最憎人賴gameplay
根本技術問題

added

playstore 啲comment 原來個個都屌個gameplay屌到仆街

on9，唔俾我畫線
again?

笑左，go

因為真係垃圾

[突發] 倫敦手足去咗中國駐英領事館賀佢老母

我冇咗個ac 但問自己好多次都真係完全唔掛住玩嗰陣尤其個屌你老母廢物matchday
真係純粹啲紅卡同埋同呢度啲人p

電話game 有咁好gameplay 仲想點

好gameplay?

有咩問題
唔lag的話 算係咁啦

唔係仲想點 係而家一部電話仲貴過電腦
咁點解玩電話game要自己降低標準同明知受氣仲多過enjoy係我冇咗之後諗既
可能我仲玩梗唔會咁諗

你黑仔
我深表同情

Later go

Hi 吉妹

當初我未玩 就down黎試試
慢慢develop個team 都冇咩野 但入咗pes po之後 就越逃避matchday 淨係呢度p吹水
我而家冇咗 諗如果再玩又要全白波 玩matchday就真係冇咩可能
發洩下

最憎人賴gameplay
根本技術問題

Hi

2球都頂斜gogo

technique of comforting the server

馬隊出波

事實嚟 成日賴gameplay不知幾好

Technique of comforting the server

終於有人支持

Bason halo

我支持

實況足球gameplay 支持者:
1. 巴神
2. 吉
3. 武力

4.高狗

靠神龍, last?

ok, 2球空龍都唔入，黑到

韋拉嗰球唔使太大力，中龍就入

咁都得睇黎邊個贏就係ser幫邊面

@巴神

美國國務院周三發表聲明，宣布在10月1日開始的計劃接收15000名難民，香港更被納入難民分配項目類別，與伊拉克，古巴，委內瑞拉等非常落後及戰亂的國家歸於同一類。

其實1.2場有運氣問題好正常但點會場場都系統局

2球想傳波都無反應比你偷左波

ching要改善吓後場猜波, play safe

系統波？

我禁左無反應

Goplay wt

正常今日成隊波都鳩鳩地

Play casual then

我賣哂人得番im同legend

Go then full

阿仙奴紅金寶

條後防奇差，換人先

last

okgo

垃圾T9

我上半場踢到成pat 屎咁

Good game bro

我下半場都比你禁住砌番

下次再玩

如果你幾球決斷啲 我已經輸左

btw都係要出番比提打cmf先順番on99

今日狀態不佳

ht play 1?

熱刺無son 炒以色列勁旅7：2

早安

這裡有沒有金髮控？

到底md係gameplay唔同定因為legend c態而垃圾😐

路明巧勁喎

早

系統維護：12 號至 15 號

any?

Afternoon kill go

19/10 better

md ing, wait

go duck, go?

Go武力

invited

4球單刀,屈龍

神經刀簡尼 今場係神

last?

食野了

下年隻 alaba 好勁
全能到仆街

你都有chance，和都合理

有無人play

any one go?

ok, play 1

最愛呢

有啲lag

垃圾ser

今年k社賺咁能多錢都唔整好啲

Go

12-15 等update上2021

Cant

可喜可賀

上季大更有無整咗1個禮拜？

Play9me?

Delay再delay 牛再水人del game

佢條pk

懷疑牛上年水人del game
今年連game centre有嘢送
k社廢事又比牛撚 比人炸爆個客服

打個和only

中秋國慶快樂

有無人p番場

Ok see see

好久不見

Me is pokemon master

ok go

Invite me

過氣手g驚

牛絲式勝利

咁都甩左腳輸波

Gameplay 係咁上下而家

Any p ?

練緊老馬

No fking p
?

成場唔知踢左乜，臨尾比我負碌入1球

熱刺對紐

U r new castle

笑左

Go law

反cup失敗，放棄3中堅

T9一騎當千

no one

一切都係牛絲掌握入面

一射就有仲黎唔黎

Pokemon needs me

ok仲有無人p

返工go one

Dead air
唔p了

笑你老豆

國慶中秋放假=中國人
我返緊工

大家都係中國人

呢句真 我返工 但係都當自己中國人
放假嗰啲唔洗講 一定係啦

Go one 除非老闆突然過黎

岩岩食野

唔記得左你個名

ok 原諒你
Show u 我最強前鋒

最強前鋒無表現

好似有d lag

again?轉data

你轉都無用

因為係我lag

我wifi連海外好似lag d

Try one more

巴神=lag dog

老哥
求放過

好似無咁lag
臨尾果球中柱

嗰下好靚
想睇嗰球入

Petit遠射

食飯先下次再p

你勁人黎
好彩無用on9隊

我廢J黎成日派膠

Ok we happy!

你本身on9

老哥 別瞎帶節奏

返工？

放過你
邊個放過我？

🖕🖕🖕
知唔知琴晚美斯打成點

Me

No

blocked

No need

ok 中國人

@啤
點睇Trump都中左武肺

成隊疤菜一齊斷腳啦 踢成點關我鬼事咩

瘋了

Yo

我唔夠快 好彩有你

nmsl

灰撚到又中d law

鬼叫你成日笑電痙

Me

Real go

Me play full

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

Bad karma

我願意抽多10隻笑鳭佢

你班仆街仔 今晚屠你

屌你用個on9陣都守得咁好

你就on9

Again?
好似射唔出咁

你班茄呢蘇

呢個心態好

想知道你最近過得好嗎

電莖;
誰輕輕叫喚我？

大事回顧:
I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (280) 中1001會碌地會喊

#748 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有上帝視覺嗰時氣焰勁撚到
我估係得小妹counter倒

躺著也中槍

Lag dog 係我登之光 hk top 10
你受教未

eat

但係佢username係香港高登

皮里斯勁唔勁 個box draw差佢一個又唔知抽唔抽好

紅底勁

頂佢個肺 熄撚左登仲高

What

放假有咩做

Call g

49場不敗左右開弓英格蘭足球先生

做下運動

無得上大陸鬆鬆

屌你老未

有得踢波？

打丁算唔算

腳腳7注 法國icon 一定要有

師傅忙嗎

識架步喎

唔通係香港dup骨咩

忙呀 忙住打丁

小妹正骨only
有無we7 call g in ldn

ldn 約炮啦 洗call g
me 有女 所以無約

點忙住打啊 你打成日？

要打好多丁

垃圾

好恐怖

Wei

有 不過要晏就中午踢 夜晚唔開燈
冇波踢咪做下gym

香港高登

你打唔打 預埋你

吉五雪（文乃）

No conflicts

D大陸仔話四大神獸係路明 韋拉 細哨 古烈治 我唔明點解可以有細哨

那星試過一日最多打幾多次丁？

43.276次

條友吸左毒同埋竟然冇告魯夫

0.276點計出黎

好似你咁派報紙

晚餐食左咩

巴神先會

西蘭花 薯仔 蛋

細哨真係好勁
全game最勁鋒線
lwf 細哨 rwf 費高/迪馬/韋利安
amf 馬圖斯
cmf利維特

你做鴨啊

where is pukki

自己煮？

Yes有d難食

點解咁撚健康

係咪會間唔中漏精先計到 0.276？

自己煮黎黎去去都係呢d架啦
加上屋企得呢d

降左班

So healthy

Why no call food panda

炒 其實唔算健康

I love you.

次次等成個幾2個鐘
成日都卡係餐廳為你準備食物
加上冇乜好食

推介譚仔雲桂香不過街其實真係冇乜好食 如果唔堂食

我太過愛你你會被我嚇怕

我都想食譚仔 附近冇

譚仔牛丸世一

三哥先係

你老母呀 譚牛丸世一

10.1 原來加泰人都唱榮光歸香港

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

好能心班加泰狗拉 自己都一鑊泡仲去支持人

我當時比CC台C鳥

抵啦

一講加泰 歐洲美國收曬皮

墨演呢

南記世1

any p?

啲攔截勁到

咁難得唔係傾h漫

again? try barca real formation

梅西累了

綠箭告老很牛

No p?

hi

hi 屌完女上水？

去左東龍島
回程個陣等船等到想累

歐霸J組：熱刺（英格蘭）、盧多格德斯（保加利亞）、寧斯（奧地利）、安特衛普（比利時）

東龍島 wtf
有咩玩

行 行 同行

屌你 係咪偷渡去台灣
啤手足

去咁遠 我情願留喺屋企玩下jer仔

睇下e d

佢去東龍島玩jer仔

98.

98
好老土
go

Hk golden

我去過蒲台島，都係得個行字
呢啲真係去一次就夠

有冇揹呢啲袋

有無去過塔門
上次去食個海膽炒飯 個士多店員串到

百鳭幾 rich

無
今日好多新移民 成日聽到普通話
有個廢老大叫美國三軍總司令Trump中左肺炎後 成架船一半人歡呼
目測 得90後 00後既人無跟隨歡呼

夏蘭特
go

咩料

輸曬d 55波

上次去南丫島，間間都食海鮮成百幾蚊
好彩有間正常茶記，唔使挨貴 lunch

副財務總監

AIA世紀賤人大學生玩女人一腳踏兩船

外星人

索枯定榕樹？

Any p

唔記得

士多lunch 味道都唔算好 但擺得入口 d島仔算係咁

外星人都溝到兩條女

雞翼mmd

今次你贏返
好玩

轉左wifi小左delay但會lag

要取捨
delay or lag
Btw 無電了 下次再打😘

我都要做功課

個傷口咩料 嚇死我

幫個孫做？

幫老豆做

對眼隔得咁開

樓主on9

交友apps識人不嬲要小心 佢咁快沉船 沉左仲要自殘 太唔成熟

好在小妹識潔身自愛🥰

btw 啤用緊咩電話？

samsung s10+

Me iphone 6

Pvp?

Iphone6上1400
我之前都6仔，雖然冇乜問題，但打4-5埸冇電

有無人掛住我先

sm

錯po

all weak

slept

slpt ur mum

爛口

@吉
下年有冇謝拉特

邊忽爛口 三隻字冇隻粗口

老野

有
不過你冇

幾球單刀都唔入垃圾T9

劇本波

佢有的是錢 你見佢1000蚊抽金t9就知

go last

有 官網have

Btw 同位有db7唔洗佢啦

謝4唔係數值高d 咩

咩數值

喂咩喂

Stat

N球中柱，今日黑到

淨睇stats 101felix勁過 路明啦-.-

Play m play dllmcvh

u中左bug屎

大蝦細 比屎餵

T9 N球不入，踢佢落後備算

三劍俠指定召喚方式

any p 1 match? then sleep

咁都人回應我個喂

我只回應你

巴劍。

決定放T9落bench冷靜下

晚上好吉劍.

垃圾登劍潛水了

應該屌緊女
屯門死mk黎

Inv me

子彈仔播hifi

係佢個type

祝你788抽唔中

屌 又有誘惑

Db7 韋拉 謝拉特
呢條中場如何

打場？

Cant beat my 433 formation for sure

師姐we go?

放棄用老馬，點用都係垃圾

唔知踢緊咩

Go lo u use what

I use 442

me too踢到on99咁，上半場用老馬踢少個

I use gold legend

Ok I use full team 442
Go

I prefer this two
Gullit db7
Rij

Matthus db7
Rij

Db7 Gerrard
Vieira
咁會唔會好難搓

玩緊csgo

唔會 點解會難猜

金？

韋拉已經鈍 謝四半隻工兵

Sor Too lag
I quit

謝4都應該唔會太純 我純粹將馬圖斯換謝4 攻力大增

dunno y so lag
Play next time ba son

My WiFi shit

謝四box to box stats幾靚不過未知咩料 cmf唔會咁多機會射 red matthus 可能勁d

主要馬圖斯傳送差 單觸傳球都冇

謝四都冇wo

講咁耐又係9up 屌你老未

I love 馬圖斯

一代中場冇單觸傳球 我屌

其實正常 佢真人都係長傳勁 其實都係一隻波牛 不過好抽得咁解

佢d技其實好撚靚 不過真係敗在冇單觸 中場冇呢招技真係大打折扣

用嚟玩狂抽

想玩g8 t9連線

想知利隻T9仲可以點buff 再buff就勁過路明

Buff what 冇得buff啦 d stats一早就爆哂 冇可能追到路明

咁睇好似利個pool幾抵抽 又有T9又有謝4

係 仲有沙比owen玩下

又要788

你都會課？

2021 now see only red matthaus gerrard rm Beckham gold bo need to for gum

係希望唔好出太多

555555555555

可能會冇拿拿出新野 今年紅底都係無拿拿出

淨係後生牙朗美斯已經夠

你之前係咪轉左玩switch fifa

yes, 你點知

準備買ps4 fifa21

諗住玩埸md
lag到

fifa年年都好似差唔多

用住先又要放棄我地了

兔玩唔玩pvp

no time

Go ?

中場我覺得而家林伯已經好勁，me理想3legend中場係林伯沙比G8

用過g8 就知無乜特別，legend入面算垃圾嗰啲，係得個跣腳機率俾人高，同現實一樣

起碼online穩定gameplay正常有真球隊

有人打場嗎

Gameplay 正常

神奇隊長反勝ac米蘭bug級遠射有速有防守有進攻唔係唔抽啩今個pool完咗有排都冇得抽

個個可以過人過到美欺咁

sorry 原來未出

主動放棄英超,捨己為人方面可以為第一人

間唔中上黎p下，有新im再上黎抽下
15號再睇下2021 gameplay有無改善，呢排成日禁左傳波都delay 1秒搞到被反搶勁on9

算係好過pes mobile d gameplay既

Who go

?

？

??

invite me

？？？

????

？？？？？

我同你玩都feel 到有呢個問題

我牙祖得返12日玩最強cf 88

課定788先啦一課就課788788最抵

紅底cf elber 會降臨你ac

唔係得返9日咩？

No one?

呢隻好勁

俾用住屠

贏1球姐btw開頭lag lag地

Go,k社nerf咗中指

用老馬金底果隻好似好過紅底

1001

用住先啦係終極老屎fuck

2017年已經係pes mobile樓主